我需要6萬隻手指

要比班狗官知道，你讚藍絲斬人「有高尚情操」係有後果㗎

（原圖：

手指㩒入去唔該

仲有6日到期，仲差6萬人

記得簽完要㩒埋confirm email先叫完成！

順手簽埋其他聯署喇唔該大家自動自覺做野啦好嗎

召喚鍵盤戰士

推

全部簽哂 大力一推

簽曬又SHARE左, 希望D人肯幫手....

Push

幾灰都好，都要堅持落去

Daily quest
Done